風吹雞蛋殼 五百上十萬

第一口：斯洛文尼亞+1

同路

第一口：斯洛文尼亞+1 2.08 +1040
第二口：

第一口：19/11 斯洛文尼亞+1 2.08 +1040
第二口：21/11 菲律賓+1

第一口：19/11 斯洛文尼亞+1 2.08 +1040
第二口：21/11 菲律賓+1 2.15 +2236
第三口：

Gchi

你係淨2236 唔係+2236

第三口呢？屌你老母出啦

發窮惡

麻友系g

佢累積加 都可以既

可能係正負號呢

第一口：19/11 斯洛文尼亞+1 2.08 +1040
第二口：21/11 菲律賓+1 2.15 +2236
第三口：25/11 波杜基林特+1

第一口：19/11 斯洛文尼亞+1 2.08 +1040
第二口：21/11 菲律賓+1 2.15 +2236
第三口：25/11 波杜基林特+1 2.05 +4583
第四口：

幾日一場

下下all in 唔等到十足都唔出啦緊係

屌佢老母星期日咁多波都出唔到一場

星期日d波唔出可能係好事

lm

屌得好！